{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58000&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 넘버25호텔"
    },
    "text": "NO25ホテルは毎日防疫および消毒を実施しており、これは新型コロナウイルス感染症の9号による措置です。 客室はLG65インチおよびプレミアム75インチTVがあり、ネットフリックスの視聴が可能です。 また、VIP客室にはRTX 3070が装着された2台のPCも提供されます。 駐車場は正門階の駐車場を利用でき、計22台の駐車可能なスペースを保有しています。 南春川駅は京春線に位置しており、宿の周辺には様々な施設があります。 無人コンビニも右側に位置しています。 レゴランドまでは車で5分、南春川駅は車で5分、湖畔体育館は車で5分、江大正門は徒歩5分、白&#32718;アートセンターは徒歩10分以内の場所に位置しています。 周辺には南春川中学校(車で7分)、タッカルビ路地(車で8分)、松岩体育館(約10分距離)、孔枝川公園、スカイウォーク、九峰山展望台などの観光地とデートコースがあります。 客室内部にはネットフリックスとユーチューブ視聴可能、自動ドアロック設置、エースベッド、浴室製品(アメリカンスタンダード製品設置及び高級一体型電子ウォッシュレット設置)、Wi-Fi、充電器、ガウン完備、業務用ノートパソコン、各階に電子レンジが備えられています。 フロントはもちろん、ルーフトップ(屋上庭園)などの他の施設も利用可能で、エレベーターで8階の屋上まで移動できます。 駐車は最大22台まで収容でき、カフェでは大型製氷機で氷を利用し、wmfコーヒー豆マシンでコーヒーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何号による措置を実施していますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症の9号による措置を実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビがありますか？",
            "answer": "客室にはLG65インチおよびプレミアム75インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどんなPCが提供されていますか？",
            "answer": "VIP客室にはRTX 3070が装着された2台のPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台のスペースを持っていますか？",
            "answer": "駐車場は計22台の駐車可能なスペースを持っています。"
        },
        {
            "question": "南春川駅はどの線に位置していますか？",
            "answer": "南春川駅は京春線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に無人コンビニはありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には無人コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "レゴランドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "レゴランドまでの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "南春川駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "南春川駅までの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "湖畔体育館までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "湖畔体育館までの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "江大正門までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江大正門までの所要時間は徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "白石アートセンターまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "白石アートセンターまでの所要時間は徒歩10分以内です。"
        },
        {
            "question": "南春川中学校までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "南春川中学校までの所要時間は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "タッカルビ路地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "タッカルビ路地までの所要時間は車で8分です。"
        },
        {
            "question": "松岩体育館までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "松岩体育館までの所要時間は約10分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはレゴランド、孔枝川公園、スカイウォーク、九峰山展望台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスとユーチューブ視聴可能、自動ドアロック設置、エースベッド、浴室製品(アメリカンスタンダード製品設置及び高級一体型電子ウォッシュレット設置)、Wi-Fi、充電器、ガウン完備、業務用ノートパソコン、各階に電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "フロントはもちろん、ルーフトップ(屋上庭園)などの他の施設も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大で何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "最大で22台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェでは大型製氷機で氷を利用し、wmfコーヒー豆マシンでコーヒーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 748
    }
}